## 简介

欢迎使用 [腾讯云游戏多媒体引擎 SDK](https://cloud.tencent.com/product/tmg?idx=1) 。为方便开发者接入腾讯云游戏多媒体引擎产品，这里向您介绍适用于游戏多媒体引擎 SDK 的下载指引。

## 变更历史
为方便开发者接入腾讯云游戏多媒体引擎产品，在下载 SDK 之前，请查阅 [变更历史](https://cloud.tencent.com/document/product/607/11904)。


## SDK v2.2 下载

|平台/引擎  | 更新时间        |SDK 下载|Demo下载|文档|
|-------------| ------------- | ------------- |------------- |------------- |
|	Unity			|2019/1/7 |[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_Unity_Audio_SDK_2.2.0.3767.zip)		|[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_Unity_Audio_Demo_2.2.0.3767.zip)		|[快速入门](https://cloud.tencent.com/document/product/607/18248) [接口文档](https://cloud.tencent.com/document/product/607/15228)|
|		Unreal Engine	|2019/1/7|[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_Unreal_Audio_SDK_2.2.0.3767.zip)		|[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_Unreal_Audio_Demo_2.2.0.3767.zip)		|[快速入门](https://cloud.tencent.com/document/product/607/18267) [接口文档](https://cloud.tencent.com/document/product/607/15231)|
|		Cocos2D		|2019/1/7 |[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_Cocos_Audio_SDK_2.2.0.3767.zip)	|[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_Cocos_Audio_Demo_2.2.0.3767.zip)		|[快速入门](https://cloud.tencent.com/document/product/607/18292) [接口文档](https://cloud.tencent.com/document/product/607/15218)|
|		Windows 	|2019/1/7 |[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_Windows_audio_sdk_2.2.0.3767.zip)		|[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_Windows_audio_demo_2.2.0.3767.zip)	  |[快速入门](https://cloud.tencent.com/document/product/607/18320) [接口文档](https://cloud.tencent.com/document/product/607/15232)|
|	iOS				|2019/1/7 |[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_ios_audio_sdk_2.2.0.3767.zip)			|[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_ios_audio_demo_2.2.0.3767.zip)		|[快速入门](https://cloud.tencent.com/document/product/607/18238) [接口文档](https://cloud.tencent.com/document/product/607/15221)|
|	Android 		|2019/1/7 |[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_android_audio_sdk_2.2.0.3767.zip)		|[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_android_audio_demo_2.2.0.3767.zip)	|[快速入门](https://cloud.tencent.com/document/product/607/18158) [接口文档](https://cloud.tencent.com/document/product/607/15210)|
|	 		Mac	 		|2019/1/7 |[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_mac_audio_sdk_2.2.0.3767.zip)			|[下载](http://dldir1.qq.com/hudongzhibo/QCloud_TGP/GME/GME2.2/GME_mac_audio_demo_2.2.0.3767.zip)		|[快速入门](https://cloud.tencent.com/document/product/607/18738) [接口文档](https://cloud.tencent.com/document/product/607/18739)|
